我老竇好撚癲

話說琴日同班同事飲嘢
小弟渣 飲到醉撚咗
返到屋企 我老竇屌我
又叫我辭工 又話搬出去
重點黎啦
話搬出去係因爲我同我呀媽夾埋話我冇去飲嘢
跟住我老竇話全屋都係度呃緊佢
我老竇真係好煩呀
呢鋪點拆
多謝各位巴絲

縮番去你老母個閪到啦

得罪你？